[和勇不分] 示威現場係，投票現場都係！

經歷左五個月的抗爭運動
香港人的確係進化左

由以前贛鳩鳩拖住比人拉
到而家Be Water流水抗爭
由以前只做和理非非
到而家會默默撐前線甚至做前線掉磚

「香港人，反抗！」呢句口號話比大家聽
大家已經由以往既傳統左膠大愛道德撚
進化成而家既勇武義士

我知各位手足係因為對而家呢個制度好失望
先至走出黎流水抗爭
亦因為咁對販民食人血饅頭極為失望

一直以黎香港人都強調和勇不分
無論勇武有幾錯
和理非都「不分化，不割席，不篤灰！」
「核爆都唔割」

呢次我希望調返轉
無論販民有幾錯
勇武都「不分化，不割席，不篤灰！」
投票反建制

呢句唔係一句口號
而係一個行動
用呢個行動話比689 同林奠班仆街聽
「香港人，團結！」

呢次選舉，唔係要投票既光譜黃營多過藍營就算
我地要嬴，嬴到盡！

希望各位克服心理關係，踢走保皇黨！
就好似當初克服心理關口走上街頭打狗一樣！
做到心景真正既Be water。

光復香港，時代革命！

五大訴求，決一不可！

一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

香港警察，吞槍自殺！

其實建制派票數唔過半已經當贏

議席方面建制派基本上一定過半

我唔係要票數嬴，我係要票數同議席都嬴！

拉

咁就麻煩幫手，正皮、加推、幫手做，時間無多

出街全部對家街站，死得啦，麻煩認真幫推呢個整合左既行動PO啦，再唔做的野輸死喇：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

票投民建聯，香港玩撚完！

票投保皇黨，你老母耿爽！

我明你講咩既，敵人既敵就係朋友

講咩割唔割
和勇一體
呢場唔係立場既戰役係資源戰
緊係要支持

老實講我都好撚憎販民班仆街
成撚日係到空談做Show

但為左手足 係呢個「法治」體系下有代議士撐
而唔係有何妖之流搞事抹黑
呢場選戰
一定要投販民